我想問今日撐警打人嗰班係咪和字頭？

如題